宜家仲有咩平台可以直播 電影/遊戲？

有時想開直播同班fd 一齊煲下劇同舊電影
有咩平台介紹？

我都想知

用咩軟件做到？可俾錢買